{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001468",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022011078956/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "피치 코튼 H라인 스커트 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsではサムスン物産ファッション部門で製作した商品番号SS22 / 352127MB35のトムと表地のあるコットン素材のHラインロングスカートを紹介しています。 このスカートは基本Hラインにフロントスリットでポイントを与え、腰の後ろにバンディング処理して楽に着用できるようにデザインされました。 ニット、Tシャツなど様々な上着アイテムとコーディネートしてカジュアルに演出でき、デイリーで着用できる基本アイテムです。 この製品の表地は綿100%で製作されており、洗濯時の注意事項としては、濃い色と明るい色は分離して洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 また、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具に接近したり高温のアイロンをかけると製品に被害が発生する恐れがあります。 また、金属副資材や装飾物についても注意しなければならず、水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければなりません。 また、白色系の製品に色移りする恐れもあり、水洗い時に若干の収縮があり、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあります。 強い日差しや照明にも気をつけなければならず、消費者の不注意による製品の損傷に対しては補償を受けることができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS22 / 352127MB35です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの特徴は何ですか？",
            "answer": "このスカートはHラインロングスカートで、フロントスリットがあります。また、腰の後ろにバンディング処理がされています。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのようなアイテムとコーディネートできますか？",
            "answer": "このスカートはニットやTシャツなど様々な上着アイテムとカジュアルにコーディネートできます。"
        },
        {
            "question": "このスカートの表地は何で作られていますか？",
            "answer": "このスカートの表地は綿100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯時の注意事項はありますか？",
            "answer": "洗濯時には、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。また、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないで洗濯してください。洗剤が残らないように十分に洗濯し、軽く手洗いをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このスカートは機械洗濯できますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護されませんので、手洗いをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このスカートの乾燥方法はありますか？",
            "answer": "乾燥機の使用は避け、陰干しすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このスカートには金属副資材や装飾物がありますか？",
            "answer": "はい、金属副資材や装飾物があります。洗濯時には金属付着物によってサビが発生する可能性がありますので、注意が必要です。また、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "このスカートの色移りの可能性はありますか？",
            "answer": "白色系の製品に色移りする可能性がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスカートは日差しや照明に強いですか？",
            "answer": "強い日差しや照明には気をつける必要があります。消費者の不注意による製品の損傷に対しては補償は受けられません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 506
    }
}